469670
8477
Sách in bìa cứng tiện lợi, không sợ bé làm nhàu nát hay xé rách đối với độ tuổi chưa nhận biết được việc giữ gìn đồ vật. Sách trình bày khá đơn giản. Ba mẹ có thể mua về để chỉ cho bé biết tên của các loại trái cây thường gặp, ngoài ra còn có thể dạy bé cách đọc tiếng Việt của tên các loại trái cây đó. Với giá 14k cho 1 quyển mua cũng đã thấy hài lòng rồi, tuy nhiên vì sách này lấy những hình ảnh thực tế cho nên hình ảnh rau cũ không được dễ thương cho lắm :(
4
1335140
2016-07-06 17:55:46
--------------------------
